蔣麗芸：警改民陣遊行終點合情合理

民陣周日(21日)再度發起反修例遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界。

就警方更改民陣遊行路線終點，立法會議員蔣麗芸回應稱，警方是考慮到不影響集會自由及顧及公眾安全下作出的決定，做法合情合理。

蔣麗芸指出，近月多宗遊行後，都有示威者堵塞馬路並暴力衝擊在場警員，造成多人受傷及被捕，加上早前金鐘立法會被示威者破門闖入搗亂，今次警方將民陣遊行路線改為以灣仔為終點，相信目的是保障遊行人士及市民安全。

她希望，舉辦遊行的團體安排足夠人手及應變方案，確保遊行以和平形式進行，避免在遊行尾聲有人將行動升級，影響到交通及治安，而警方亦應提供足夠裝備給前線警員，確保警員有效執勤及保障自身安全。

支持麗麗
支持麗麗做慰安婦
幫皇軍做新肉便器

依家成場行動，安排究竟係點？維園，金鐘，定銅鑼灣集做起點，邊度行到邊度，個個post 都唔同

叫佢返大陸。

改地點又唔影響集會自由？
你up乜柒

人多行到邊都要開路

維園起點

依句真 區議會有呢啲柒婆 香港人真係倒霉